是日第一餐 餓撚請入。。。

雞翼

四餸好貴

公主

唔緊要 對自己好D

但好似食唔哂

狗

幾好味邊間

美孚景村米線

好過食譚仔

你食過？
我太貪心叫咗四餸但食唔哂

未食過呀，不過睇落都幾多餸

好貴，50幾蚊

食碗都係餸
吉妹呢排點

所以食唔哂
都係咁，行屍走肉

聽日又要翻工坐
搵下你傾計先

係都搵我先喇

都得